公司附近個順豐仔只係生得靚仔少少姐

咪高我一個頭多d加似似地柏豪 見親佢都比班饑渴ol包圍用心心眼望住

中環?

係

條友又真係幾靚仔

姓彭果個?

佢大唔大隻先

你返邊

哦彭生丫嘛 邊個

唔大

等我留意下先

又矮又唔靚仔
咁有冇錢先？
冇就過主啦

我係饑渴心心眼ol

有無相

我人工起碼多佢500

心心眼係因為份件終於送到姐

可否施捨半秒心心眼望我

有冇心心眼OL嘅相？

真係柏豪黎

肺炎關係無晒job為有做住順豐先，大唔食個b都要食

真係柏豪就唔會係靚仔啦

中環

真係柏豪咁就頂多搞下野
長對一定無興趣

咁我知你係邊個

柏豪唔靚仔唔通你靚仔咩

咁撚恐怖

真靚 對眼好而神

年薪?

Sorry, 唔好j我

高你一個頭先係重點

咪撚講臭蟲論啦 講撚到厭
我靚仔駛撚同你交代咩

點解我見開果個仲矮我一個頭

做乜喺到相認

拿警告你地唔好偷拍我放上黎

佢有男朋友架

你高我兩個頭

冇圖唔好開post

你有咁靚仔我同你含又點話

諗住連登傾靚女無圖都算
估唔到連靚仔都無圖

呃撚含

冇圖講乜7

Hello moto?

把聲溫柔？

老牛與磁性之間

我入到嚟

上面個張唔滿意?

無圖好難討論

俾ol圍屬人生一大樂事